如果英格蘭和左比利時咁邊隊係首名出線?

如題

到時睇邊隊拎牌拎得小

咁如果一樣呢？

鬥jer 長，好似係

會比較球員身高
高d可以出線先

咁如果一樣呢?

Alphabetical order, 所以係比利時

兩邊領隊猜包剪揼決定

開個擂台打MMA睇下邊隊好打啲..

打交打贏首名

咁如果一樣呢

fifa抽籤

幅圖咪排左第一第二比你囉

咁快突破盲腸冇得繼續玩

會踢多場 邊隊贏就首名

如果計紅黃牌

和左都有變數啦Ching.............

而家公平分比利時高d
但係比利時下場食2黃就要fifa抽籤決定邊個首名

有錯請指正

England (2 yellows) currently lead Belgium (3 yellows) on Fair Play. If they draw the final group game first and second will be decided on this. If Fair Play also finishes level the teams will draw lots for positions.

睇下邊隊多靚仔

Sorry我仲以為比利時冇黃

認真答：

如果尾場打和

而英格蘭最後一場紅黃牌數無多過比利時，咁英撚會首名

如果尾場英撚攞多比利時一張黃牌，而比數又打和，就要抽籤決定名次

但識波的都知，英格蘭撚夠比利時打咩，瞓啦柒頭

利申，廿幾年英撚迷

放心，唔會要計fair play

英撚輸俾大比利時係100%的波

比利時睇住黎食 輕鬆走線

呢組次名條線靚好多
如果和波到尾大家都唔想入會唔會鬥攞牌

計得球先定計牌先？

得失

梗係得球

得失球
得球
對賽成績
紅黃牌
抽籤

其實都幾大機會巴西首名德國次名16強撞埋
咁既話g組次名會好打好多 隨時兩隊鬥拎牌

而家頭兩個一樣
到時打和就頭3都一樣
要去計紅黃牌

黃牌1分
兩黃一紅3分
直紅4分
黃牌後直紅5分
得分少既排先

咪抽籤囉

以為你以為拎牌多d個隊首名

你估比利時好想贏咩

如果一樣呢？

問題係 次名好打好多
差唔多去到四強先會撞到強隊 （ B組西班牙）

到時唔排除比利時會專登事走線

萬一和左就即刻除衫拎黃 點都要次名

曾志偉會跳出黎嗌打和！！！！！

如果都一樣呢？

英方開賽就狂甩波比對方
仲比比利時直入禁區
可惜比利時死都唔射波
結果英國改變打法
對方一入禁區就雙腳辣低佢博拎牌+送12碼
點知比利時都醒目,射飛機
根住雙方久守不攻
90分鐘英國龍門球扮踩波車OWNGOAL 0:1完場

鬥快拎紅牌拎到輸3-0

場波實出現好多球十二碼

球証睇唔到的話，剷人個面叫球証睇var判自己十二碼

唔計對賽成績

睇下邊個同巴拿馬總統有d 交情

今年英國52年最強

計

Greatest number of points obtained in the group matches between the teams concerned

Goal difference resulting from the group matches between the teams concerned

Greater number of goals scored in all group matches between the teams concerned

全部一樣係抽籤

比利時
b排先過e

反而想知最後要抽籤
係即場喺球場搵FIFA官員抽?

第一句指分數
第二句指得失球
第三句指得球

邊度寫計？

teams concerned

Here are the tie-break scenarios for rankings in the groups:
- Greatest number of points
- Goal difference in all group matches
- Goals scored in all group matches
上面呢段指計晒3場比賽

下面呢段指同分球隊之間既比賽，即係對賽成績
If two or more teams are equal on the basis of the above three criteria, their rankings shall be determined as follows:
- Greatest number of points obtained in the group matches between the teams concerned
- Goal difference resulting from the group matches between the teams concerned
- Greater number of goals scored in all group matches between the teams concerned

- Greater number of points obtained regarding fair play conduct (yellow cards = -1, indirect red card (as a result of a second yellow card) = -3, direct red card = -4, yellow card and direct red = -5, with only one of the deductions applied to a player in a single game)
- Drawing of lots by FIFA

。。。睇黎你get 錯嘢

咁解釋下呢3個point
- Greatest number of points
- Goal difference in all group matches
- Goals scored in all group matches

同呢3個point
- Greatest number of points obtained in the group matches between the teams concerned
- Goal difference resulting from the group matches between the teams concerned
- Greater number of goals scored in all group matches between the teams concerned

分別在於咩

佢對賽成績係講比如德國同瑞典最後同分同得失球同得球德國唔會因為佢勝過瑞典而進級因為唔計以往對賽成績

你上面teams concerned 意思係講緊係tie break 要consider 上面條件再得出邊隊進級既球隊咪叫teams concerned

大佬，咪講左係分，得失同得球囉，你做咩呀

不如搵下
如果德國同瑞典最後一場都係同比數既和波
會邊隊晉級

假如德國和1:1，瑞典和1:1
Mexico 3 2 1 0 4 2 2 7
Germany 3 1 1 1 3 3 0 4
Sweden 3 1 1 1 3 3 0 4
Korea 3 0 1 2 2 4 -2 1

又諗埋點解而家德國排第2瑞典排第3

唉

唉，對你幾好呀我

2018年世界盃分組賽的首名及次名可晉級十六強賽，而分組排名依照下列準則：

全部分組賽獲得積分
全部分組賽球差
全部分組賽進球
比較相關球隊之間賽事獲得的積分
比較相關球隊之間賽事的球差
比較相關球隊之間賽事的進球
紅黃牌得分：黃牌-1，2黃1紅-3，直接紅牌-4，1黃1直接紅-5。
由FIFA抽籤決定

個場地都幾多昆蟲

睇下邊個射尿最遠

唔好意思，想請教下點解德國同瑞典嬴一樣比數係德國出局
係計紅黃牌數之前會計一個分組賽中有關隊伍的對賽入球數字
撇除南韓唔計墨西哥得球數字最少應該出局

自膠睇錯野

4, 5, 6

你做乜呀又

文中劇本1
德國 1：0 韓國、瑞典 1：0 墨西哥

成組積分:
Mexico 3 2 0 1 3 2 1 6
Germany 3 2 0 1 3 2 1 6
Sweden 3 2 0 1 3 2 1 6
Korea 3 0 0 3 1 4 -2 0

墨西哥、德國同瑞典
條件1: 相同積分
條件2: 相同得失球
條件3: 相同得球

再落去對賽成績
即係條件4, 5, 6

佢地3隊既對賽成績:
Mexico 1:0 Germany
Germany 2:1 Sweden
Sweden 1:0 Mexico

佢地3隊對賽成績既積分:
Sweden 2 1 0 1 2 2 0 3
Germany 2 1 0 1 2 2 0 3
Mexico 2 1 0 1 1 1 0 3

條件4: 3隊對賽成績既積分都係3分
條件5: 3隊對賽成績既得失球都係0
條件6: 墨西哥係隊對賽成績既得球較少，所以排名最低

而瑞典同德國條件4, 5, 6都一樣，所以就要用條件7即係公平競技積分去決定首次名

其實你明唔明咩叫對賽成績呀

咪分，得失同得球囉，咪對賽唔計囉
上面咪寫左
“佢對賽成績係講比如德國同瑞典最後同分同得失球同得球德國唔會因為佢勝過瑞典而進級因為唔計以往對賽成績”

屌，決定唔再應

你quote 果條友佢個對賽成績唔係指你果果個對賽成績呀，你諗果個對賽成績係好撚明顯果個對賽成績呀大佬，你諗果個係同隊之間既對賽成績作比較，呢啲好明顯啦下話，正如你唔會用俄羅斯隊同德國隊比較睇邊隊比線啦下話

搭單問 如果次名兩隊同分同得失球同牌咁點計？冇理由抽簽定出線掛

屌你老母眼殘呀
邊撚度講同分同得失球同得球之後唔計對賽成績
眼訓就訓醒睇多次啦
講黎都晒氣

屌你好撚on9

計哂呢啲之後咪計fair play 囉做乜鳩呀

抽簽

以防你太撚蠢唔明，fair play 係計完分計完得失同計完得球先計既，得未

屌原來你講呢樣
緊係比較要爭排名球隊既對賽成績啦
呢個係人都知唔使講啦下話
仲要死撐咩撚野明顯唔明顯
係人都唔會諗唔使爭出線既球隊都比較對賽成績
on9

我都唔知你做乜鳩，不如你講下你一開始想表達啲咩

仲有我死撐乜撚嘢呀，痴撚線，根本所有嘢都好簡單，我講幾廿次都係果幾個point 唔明點解要係度講咁耐

大佬，爭排名球隊對賽成績係人都知岩呀但都唔係我一開講既嘢。一開始我話唔計你話計，你想講計啲咩呀

其實呢隊英撚勁過有謝拉特朗尼泰利林柏特果隊英撚好多囉 齋玩角球同死球都勁啦 以前英撚d門將又on9 上2屆英撚都好垃圾 只係多啲所謂球星

依加英撚2場8個入球有3球係頂入 仲要球球靚 有一球係角球開出黎頂中龍補多腳射入 有球仲要連續3次球鎚頂入左

不過比利時同英撚比整體上邊隊勁又真係好難講

由個波既註冊國家決定

好想睇下抽籤喎 雖然無咩可能

卡尼會用個女發誓，我是首名

叫兩隊d熱狗打返場mma 贏出線

英格蘭最興俾false hope fans

而且兩場都未對強隊，剩係後防堆炸彈都爆咗一次你睇

過到16強再講啦

贏國又贏

都係抽籤 唔通踢多場

英撚勁過之前因爲佢地大炒巴拿馬 香港都大炒巴拿馬啦

真心, 最後抽籤呢條例, 我覺得已經好舊, 現代足球可以考慮改,
踢多場就唔可能, 安排搵日12M 會唔會可觀性高D亦公平D, 好過純運氣

如果3隊同分, 咪 3場12M, 同一日同一個場可以搞掂 ,
之後同樣排5射既得失球/淨得/對賽成績

講緊抽小組首次名, 你可能覺得抽籤都無咩野

但有時係第2/3名完全同分, 呢D時候抽籤係抽緊生死籤, 12M起碼死左無得怨

姐係鬥熱刺球員多？

夠喇

一開始有人列出計排名既次序

得失球
得球
對賽成績
紅黃牌
抽籤

你條撚樣話唔計對賽成績
而家又話係人都知對賽成績係人都知
你個腦殘講緊D咩野
點撚樣唔係你一開始講既野
失憶就碌番上去睇望自己講過咩
對賽成績四個字
大家都知講緊咩
唔好自己改變定義搬龍門

惟若連賽和比數都相同，由於兩軍會出現積分、得失球完全相同，屆時德國將會受惠於在國際足協賽事中與瑞典的對賽往績較佳而出線。

根據國際足協的賽例，如果在分組賽有球隊同分、同得失球、同得球、同對賽成績的話，就會以紀律分數定高下。

由於「雙牙」目前得失球差、總得球數字及對賽全部一樣，如果兩隊最後一場出現相同比數，便需要計算公平競技得分去決定最終排名

德國、瑞典將同分，而得失球差亦相同，到時德國就會憑較佳對賽成績晉級

我都寫到好明白
同分同得失球同得球之後
點樣計對賽成績

鬥踢人爭次名對日本